香港經濟最後一隻救生艇

黃色經濟圈

工都冇得返，邊個幫？

笑咗
口罩都照送比班廢佬
搞條撚黃色經濟圈

你係社會垃圾？冇工番就收曬皮
平時又冇草錢？

香港爆

支必爆

攬炒成功

屌你老母，開頭叫人罷工，響影完

又比你班仆街屌廢，龍門真係轉得好撚快

應

廢老扶助圈就真

五毛

即用即棄，仲快撚過CONDOMS

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

睇見眼冤，日日咁多口罩派畀廢老，好心派多啲畀「手足同學生」佢哋「自然會分」畀銀髮手足。

即係你認自己係社會垃圾啦

擁

黃色經濟生存戰

用過嘅 condom ，仲唔係垃圾？